地鐵而家唔停金鐘站

地鐵而家唔停金鐘站

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

發夢夢到佢唔停金鐘, 咁就喺金鐘附近玩緊急掣